政大148cm正妹「激似周揚青」自爆讀書不穿褲…暴動了

記者連雅卉／台北報導

《漂亮小姐姐》主持人黃豪平特地到母校政治大學尋找正妹，在美女如雲的校園接待大使中找到一位「小周揚青」，同學紛紛推薦本人不僅氣質爆棚、台風穩健、說話還非常有條理，最驚人的是她身高竟然只有148公分？當場和主持人展現最萌身高差，令網友紛紛吶喊：「這個我可以！」

個子嬌小的「小周揚青」分享自己常常會被朋友用不見，她表示自己曾經跟一群朋友一起去逛夜市，逛到一半朋友回頭沒看到自己，甚至打了通電話找她，結果聽到聲音低下頭一看才發現她一直站在旁邊，真是令人無奈的「丟包」啊！

周芃就讀斯拉夫語文學系，她在節目分享了自己的一些讀書方法，像是會把自己想記的俄文單字抄寫在便條紙上，貼滿在書桌前方，讓自己在讀書時能邊讀邊看到單字，這樣能更加深對單字的印象，進而提升讀書的效率。她甚至當場大秀俄文「該回家了」的唸法，讓主持人黃豪平聽完心理酥麻還高喊：「我回家！我回家！什麼工作都丟掉！漂亮小姐姐丟掉！」

另外，周芃更分享了自己當年準備大考時，高三有一整個學期都沒去學校，她表示當時課程進度已教授完畢，請假在家讀書對自己來說相對是較有效率的做法。她甚至分享自己讀書都不會穿褲子，會比較自然，更投入在讀書的心境裡，主持人驚訝問說：「在Ｋ書中心也不穿嗎？」她才解釋自己只有在家才會這樣做。她更建議最近面臨大考的考生要知道自己的目標在哪裡、不要三心二意，要持之以恆，努力去實踐，並且多做一些考古題，這點非常重要！

從小就長的漂亮的她甚至分享自己國中時曾遇到學長逼近求婚式的追求法，對方不僅手握一束玫瑰、抱著一隻可愛的泰迪熊，還單膝下跪告白，周圍高漲著“答應他”的呼喊聲，令她非常尷尬，她也坦言自己當下並沒有答應對方的追求，表示自己比較喜歡腳踏實地的男生，主持人黃豪平更是問她若是對方拿存款簿過來告白的話妳會接受嗎？她更是霸氣回應：「我可以考慮一下！」

▲▼政大美女周芃被讚神似周揚青。（圖／風雅國際娛樂提供）

▲▼政大美女周芃。（圖／風雅國際娛樂提供）

仲矮過nako?
睇樣又唔似...

整容雞feel
呢d樣睇到好撚厭

蛇妖

一般

148.。。。。。。。。

讀書要搵教授「指點」，唔著褲有咩咁出奇

睇A片又唔係無睇過呢啲情節

短成咁 一肥少少就好醜

咁叫正 係咪對正字有啲有咩誤會

脫髮？

哇

周周靚好多
雖然係整 但佢未出名之前個陣已經有follow佢
不過羅志祥公開左之後我好似就無再留意佢

148仆街小學生呀

撈味樣

小隻馬

抱起黎屌

又係果種標準面

掛鼓